成班垃圾口響響話抵制黃牛，最後咪死死地氣去買

夠疆唔好買黃牛 買左正契弟

不過睇你班廢物咪又係屈服 成班毒撚無撚用

根本就係無飛係手唔抵得人炒 係度懶有道德咁

自己賺唔到錢就唔抵得人地有得炒